「是但」有冇正寫?

呢個詞語點黎

唔知

有

問肥絲老師

加個「左」字係標頭，如果肥絲淨係執你一隻字代表

事但

是但

求撚其

豉蛋

Stan

求撚柒鳩期

是是但但求求祈祈